【太古城槍擊案】疑兇俄羅斯槍網問購槍 留言曝光

Source: 賣港01

【太古城槍擊案】疑兇早有預謀？ 俄羅斯槍網問購槍 留言曝光

44歲女保鑣詹心桀，疑因爭產問題，昨午於鰂魚涌公園，涉槍傷阿姨及舅父。打扮男性化的她，洋名叫Ada。她看似「周身刀」，身份多變，除開設網站推廣其保鑣公司外，亦開設多個網店，聲稱自己是女攝影師；亦自稱在上海開設旅遊服務公司及協助內地人來港注射疫苗；她更在facebook推廣其海量的模型槍，同時亦聲稱可組團往海外「實彈射擊」，3日兩夜開價2.8萬元。

香港01記者追查下亦發現，年前她曾搜羅多個俄羅斯的槍械網及影片網，留下電郵聯絡，公然詢問誰人可以售賣手槍給她。而警方現亦調查其所持手槍的來源，不排除有人經海外購買，再「化整為零」寄港。

喜歡射擊的Ada，早前曾上傳多段短片往影片串流網站，分享其在室內射擊練習場進行手槍槍擊訓練的影片。約一年前，她亦以其阿姨「詹小慧」的名字，在多個俄羅斯的槍械網開設帳號，聲稱欲購買俄羅斯製造的MP 654K二氧化碳氣槍。60歲的詹小慧在今次槍擊案中，左上臂受槍傷，現情況穩定。

瀏覽介紹真槍及滅聲器網頁 詢問誰人可賣槍給她

她亦往俄羅斯多個上載有真槍射擊短片的槍械網及影片串流網站，在內以英語留言，公然詢問誰人可售賣手槍給她，並留下電郵作聯絡。其中一段是介紹Glock 18全自動手槍的短片，與Glock 17均是用上9毫米口徑的子彈，但後者為半自動手槍，是目前全球執法單位使用最多的手槍之一。而另一段則介紹槍械滅聲器。

今次其用來射殺親友的手槍為意製Beretta 950 Jetfire，採用.25 ACP口徑子彈，由於該些子彈菲律賓代理商代理，不排除有人於菲律賓購入槍械及子彈，再帶回香港。警方亦正調查其槍械及子彈的來源。

ada wait!

香港又損失一個人才

在內以英語留言

唔買.38口徑
買掌心雷，打人唔死

咩事

港獨=？？

偶像

都要識睇先到

精通多國語言﹐特務級數

痴得嚟有實力

自稱在上海開設旅遊服務公司及協助內地人來港注射疫苗

屌你老母

亦自稱在上海開設旅遊服務公司及協助內地人來港注射疫苗

冇人屌？

有聲

似昆9大陸人

聽講話可以拆散把槍運黎香港好難Check

你對Ada唔好咩?

美國好多網站都有啦
不過話唔寄海外啫

佢真正身份係咪間諜？

殺廢老義士

肯定係淘寶!

咁幾時淘返枝？

香港獨立有望

亦自稱在上海開設旅遊服務公司及協助內地人來港注射疫苗

如果佢用這個技能對付港共班狗官就好

Biohazard 2

老老實實，真係難得嘅人才
好可惜

某程度上都幾佩服佢
能人所不能
識諗下計賺錢 我唔理佢偷定昆
有咁既思維既人都唔係咁簡單

On9

賺水魚錢

好多張刀

冇人覺得可疑？
冇啦啦開一瓣唔La更既業務

撈得掂使撚搞咁多番咩，又冇協同效應

好過好多人打份牛工wo
佢起碼心態上好進取自強
有d小聰明
唔係人人得架ching

其實聽佢爆保鏢個段片
佢講野有少少鄉音 唔知有無聽錯

支槍可以係菲律賓上機
一振黎多次911

Ada識Matrix入彈

人地夠膽同俄羅斯人溝通, 一個係條街行下就咁得罪人都可以比人係街打死既國家 (唔係尋仇)
爭家產拎槍殺人都合情合理, 話哂都係戰鬥民族

點解唔deep web買

俄-支-藍絲